一人一個受過達哥嘅恩惠

我先 果時拍少林足球因為某演員不停NG搞到導演遲遲都未放飯，我餓到差啲暈低 好在呢個時候達哥睇到我好似有啲唔舒服 叫導演停一停機放咗飯先，之後達哥就拎咗飯盒比我食 果刻真係好感動，達哥就係咁嘅一個人，永遠懷念達哥

Ps. 有圖有真相，第三排左三係我 勿相認🙏

邊個係某演員

諗緊係咪假膠post

唔講啦，佢好大牌 廢事連累屋企人

佢鬼知你係邊個

痴線 咪屈

我依家同半自爆無分別，勿相認🙏

迖哥成日拍打機片 我唔使買Game都享受到打機樂趣
RIP 迖哥

咁你係由上數落去第三排定由下數上去第三排？

因為你 先可以令套戲咁好睇

達哥真兄弟嚟㗎

Btw r.i.p.🙏

都係要多得達哥教我做戲 R.I.P.

你D演技幾有層次,我覺得你有演戲天份,加油

當日如果無達哥嘅話 我可能已經死咗 多謝達哥

PR:幫手搞分化

推啦, 達哥就係咁real